聖誕前考晒試入一入黎

我屌晒你地老母
聖誕都要溫書
想過個開心聖誕都唔得

邊間咁冇人道 我個間平安夜前就完晒啲考試

Poly